撞架巴士仲死得多人過台灣冧兩層樓

香港 笑死人咩

駁唔到

係咪要逼死連登仔先安樂呀

現實

今日臺灣都算唔錯嘅社會之中，好大程度上係民國政府嘅功勞，而香港今日嘅社會主要係英國嘅功勞，但97年主權移交比共匪後就開始越嚟越衰，相反臺灣90年代終於實現民國憲政，比中華民國僅剩控制到嘅臺灣省同福建省嗰小小嘅金馬地區，實行全民直選，政治社會已經係咁，公民質素方面其實講真香港人本身比臺灣人都唔高尚得去邊，加上毎日150個人格低劣嘅蝗蟲溝淡香港人，大家諗下10年之後香港會變成點？我地嘅社會環境已經慢慢腐化，而竟然仲有連登仔笑台灣人

啱啱好一年前 - 台灣炒旅遊巴死32件

講少啲廢話啦

商量見完全 冇共通點 既事拉埋黎講
你乜logic

唔係五毛就係崇台港奸啦

2017年2月14日 · 台灣的旅遊巴嚴重車禍，增至33人死亡，包括旅遊巴司機，另外11人受傷。

樓主深潛